%%
%% Page de titre
%%

\newgeometry{
    %a4paper,
    textwidth=17cm,
    textheight=24cm
}

\title{RubiCube}

\makeatletter
\begin{titlepage}
    \centering\Large
    \vspace*{1cm}

    % Institution et formation
    {\LARGE\scshape Université de Montpellier}

    {\Large\scshape 
    M1 informatique \\
    M1 Cursus Master en Ingénierie informatique}

    \vfill

    % Titre du projet et sous-projet

    \rule{\textwidth}{1pt}

    \vspace{.5cm}
    {\Large Modélisation et résolution d'un Rubik's Cube}

    \vspace{.5cm}
    {\LARGE\textbf \@title}

    \vspace{.5cm}
    \rule{\textwidth}{1pt}

    \vfill

    {\Large\scshape État de l'art}

    \vfill

    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
    %\begin{flushleft}
    %    % Auteurs et encadrants
    %    \textbf{Étudiants~:}\\
    %    Julie \textsc{CAILLER}\\Thomas \textsc{GEORGES}\\Amandine \textsc{PAILLARD}\\Florent \textsc{TORNIL}
    %
    %    \vspace{.5cm}
    %    
    %    \textbf{Encadrant~:}\\
    %    Mickaël \textsc{MONTASSIER}
    %    
    %\end{flushleft}
    %\end{minipage}
    %\hfill
    %\begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
    %\begin{flushright}
    %    % Dates
    %    \textbf{Rédigé le~:}\\
    %    \today
    %
    %    \vspace{.5cm}
    %    
    %    \textbf{Soutenu en~:}\\
    %    janvier 2019
    %\end{flushright}
    \begin{flushleft}
        % Auteurs et encadrants
        \textbf{Étudiants~:}\\
        Julie \textsc{CAILLER}\\Thomas \textsc{GEORGES}\\Amandine \textsc{PAILLARD}\\Florent \textsc{TORNIL}
    \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
    \begin{flushright}
      \textbf{Encadrant~:}\\
        Mickaël \textsc{MONTASSIER}
    
        \vspace{.5cm}
    
        % Dates
        \textbf{Rédigé le~:}\\
        31 décembre 2018
    \end{flushright}
    \end{minipage}

    \vfill

    % Logos
    \newcommand{\logo}[1]{
        \raisebox{-.5\height}{
            \includegraphics[height=2cm]{#1}
        }
    }

    \logo{figures/um}
    \logo{figures/fds}
    \logo{figures/figure}

    \vspace*{1cm}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry
